天選之人？川普發表重大演講當天 紐約發生流星大爆炸

川普（川普）總統2日在白宮發布任內最重要的演講，他誓言將繼續奮戰，捍衛美國。外界認為川普已經吹響了反擊的號角。巧合的是，就在當天，美國紐約州罕見出現流星大爆炸，爆炸引發的巨響，使地面也隨之震動。中國民間認為，天降異象對應著世間將發生大變。

據美媒報導，當地時間12月2日下午，紐約州突然傳出爆炸巨響，中西部的奧農達加郡（Onondaga County）、西北部的奧斯威戈郡（Oswego County）到奧奈達郡（Oneida County）都感受到爆炸引發的震動。各地的警察、消防部門都同時接到大量關於爆炸的報案電話，事件引起民眾熱議。

美國流星協會（American Meteor Society）隨後證實，爆炸聲可能是流星穿過大氣層時造成的音爆。該協會表示，接到馬里蘭州、密西根州、紐約州、俄亥俄州、賓州、維吉尼亞州以及加拿大安大略省近100起關於火流星的匯報信息，不少民眾目睹了流星在空中爆炸出現的火光。

美國流星協會的倫斯福德（Robert Lunsford）表示，白天出現流星爆炸並不常見，而且要造成如此大的動靜，一定是個體積相當大的石塊。

據推特上傳出的視頻顯示，流星爆炸時，整座城市瞬間被一片百光籠罩。發布視頻的網友帖文說：「哇，這太瘋狂了！」

美國太空總署（NASA）的流星觀察小組隨後在臉書證實了這起流星爆炸事件，指一顆大型流星進入了紐約上空大氣層，流星以約9萬公里的時速向西移動，並在約22英里（約35公里）的高空爆炸，爆炸時產生強烈刺目的閃光。

12月2日下午，美國紐約州罕見出現流星大爆炸，爆炸引發巨響，整座城市瞬間被一片百光籠罩。（視頻截圖）

有圖，但係，有冇其他片或者圖

繼續po新唐人大紀元

前幾日日本都有

軍管藍洲，拘捕內奸

好似流流地咁

唔通po CNN NY Times ....

石人一隻眼

無可能咁巧合嘅！

日本早幾日都有

ntd

中國民間認為

周庭殞落

美國流星協會個名咁撚型

張圖2020黎講有冇蒙左少少

BTW, 我係新唐人呀hi

聖經先知認為

chosen one

條link 入面咪有兩條tweet 有片囉
係咪咁低質呀依家d P牌

又吹呢啲野好多年前北京都試過又咪係咁

！
希望拜登黎緊唔係腳傷咁簡單

有問題?